
                      Ésta podría haber sido la enésima comedia en donde la calidad del casting es inversamente proporcional a la del guión, y donde las mejores escenas se hallan todas recogidas en el tráiler...pero bien, no lo es! Sin llegar realmente a trascender a su género, - la verdad es que podrían haber ido más lejos, el happy end de rigor está demasiado forzado- se puede decir que le honra, lo cual no está mal. La principal ventaja es, por supuesto, el improbable y agitado dúo Steven Carrell- Ryan Gosling.  El primero se mantiene fiel a su papel de valor seguro, el segundo le hace la réplica rebosando de narcisismo dandy e inconstancia (echar un vistazo a Blue Valentine para ver si no está ya repetido este cliché). Los papeles secundarios también son de calidad, Marisa Tomei delirante como profesora alcohólica y una sólida Julianne Moore que no sabe si debe ser madre, esposa o simplemente ella misma. El guión esconde algunas sorpresas -reencuentros finales entre todos los protagonistas- y la ligereza irónica que inunda todo el filme es un golpe de aire fresco. La historia, sin embargo, habría podido tener algo más de acidez y sagacidad. Vamos a recordar, al menos algunas situaciones cómicas (las fotos de la niñera, la relación padres- alumno, el descubrimiento de una relación padrastro/hijastro desatendida) y una o dos frases acertadas  ("parece que te han   photoshopeado!") Conclusión: un buen entretenimiento por encima de la media.
        
            